[
    {
        "randomId": 18
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    }
]